黃毓民：一息尚存， 都要與這個邪惡的港共政權鬥爭到底！

港共政權之首林鄭月娥無視六月九日百萬港人上街反惡法，一意孤行強行硬推引渡條例，縱容警方武力鎮壓反惡法示威青年，六月十二日下午，殺紅了眼的武裝警察，以橡膠子彈及其他大殺傷力武器攻擊手無寸鐵的年輕示威者，引致七十多人受傷，其中多人重創。為製造警員開槍的「法理依據」，林鄭月娥及警務處長盧偉聰事後立即將反惡法示威活動定性為「暴動」，將反惡法的正義的青年抹黑為「暴徒」，繼而在醫院、大專校園等地方圍捕受傷示威者及大學生，可以預見，邪惡的港共政權必定繼二〇一六年旺角事件後，再次構陷羅織暴動罪名，將反抗暴政的正義青年送入政治黑牢，林鄭月娥為首的港共政權殘害青年的手段之卑鄙下流，簡直滅絕人性！

我們強烈譴責這個殘民以逞，邪惡的港共政權，頭號賣港賊林鄭月娥必須立即下台，否則終將難逃歷史和人民的審判！

我們認為：

一、

以林鄭月娥為首的特區政府，兩年來的倒行逆施，民怨沸騰，令到一個二十二年前是政治亷能、法治健全、經濟繁榮、社會和諧、言論自由，民生樂利的塵世天堂，竟然淪為政治不修、法治蕩然、經濟不景、民生凋敝、族群撕裂、社會動盪的人間煉獄！

二、

二〇一九年六月十二日，港共政權在香港武力鎮壓和平示威者，與一九八九年中共製造的「六四慘案」，本質是完全一樣的，林匪鄭月娥作為港共政權之首，必須負起全部罪責，並且立即停止追捕示威青年！

三、

港共政權如不撤回惡法，我們呼籲泛民主派立法會議員應立即總辭，此舉不但可以引起憲政危機，而且引渡條例在沒有代表六成民意的民選議員審議下，完全沒有正當性，即使通過並頒布施行，相信都不會得到國際社會認同。泛民主派總辭後，當即與群眾站在一起，進行反惡法反暴政鬥爭。

四、

退此一步，即無死所。

香港生我育我愛我，作為香港人，我們有責任保衛這塊土地，不容共匪蹂躪踐踏，不容昔為洋奴今為港奸的林匪鄭月娥繼續肆虐；香港人必須團結一致，與這個邪惡的港共政權鬥爭到底！

天下沒有不醒的夢，沒有不亮的天，更沒有打不到推不翻的暴虐政權！但是我們絕對不能坐待邪惡的港共政權自斃，為了香港重光，我們必須準備流汗流血，準備貢獻智慧、力量和生命。

在艱彌厲，戰鬥到底！

普羅政治學苑 MYRADIO《癲狗日報》聯合聲明

二零一九年六月十四日

條友玩分化，大家小心

靜啦 廢老

過台灣奶韓國魚咪撚阻住晒啦
乜撚野時勢丫仲總辭，on9 少陣啦
議會抗爭過撚左時嫁喇

唔可以信佢